拉星火洗黑錢

咁咪即係每個捐錢市民都係協助洗黑錢，黑警中意就拉得，0成本！

係 入過錢就會有機會捉

白色恐怖，無限期控告！

仲要拎埋法庭手令check曬成個acc嘅transaction

今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得

分分鐘拉到幾十萬人

到時邊個唔聽話/係遊行現場被摘名，除咗非法集結，就自動多一條洗黑錢罪